Visual Studio Anotações:


Toolbox:

	Common Controls:

		CheckBox: Um componente onde existem várias opções e é permitido marcar uma ou mais delas.


		Label: Provê uma descrição run-time ou texto descriptivo para um control


		Textbox: Cria uma caixa de texto que permite ao usuário inserir texto, e provêm edição multi-linha e mascaração de texto de senha.

		PictureBox: 

			 Propriedade Sizemode: Define a maneira que a imagem será exibida no formulário. Tem três opções:

			 	- Normal: A imagem é exibida em seu tamanho normal e sempre é posicionada a partir do canto superior do componente; caso a imagem seja maior que Picturebox, ela será cortada.

			 	- StretchImage: A imagem é ajustada automaticamente ao tamanho do PictureBox

			 	- Autosize: o PictureBox altera seu tamanho automaticamente, para se ajustar ao tamanho da imagem.

			 ComboBox: Exibe uma caixa de texto editável com uma lista suspensa de valores permitidos. 
			 
			 	Items: Itens na caixa de combinação. São os valores permitidos da lista suspensa.



Containers:

	Panel: Auxillia na composição do formulário, possibilitando agrupar vários componentes dentro dele, deixando o trabalho com um aspecto mais organizado.		


Propriedades:

	Background Color: Altera cor do pano de fundo do aplicativo.

		Nota: A cor bacaninha cinza do Windows é a cor Control, no System.


	Border Style: Indica se o painel deve ter uma borda.
	
		Fixed Single: Impede o redimensionamento da border durante execução do programa, deixando-a fixa.	


	Font: Altera a fonte de texto de formulários e tal, tipo de fonte, tamanho, etc.	


	FormBorderStyle: Indica a aparência e ação  da borda e da barra de titulo da Forma.

		FixedSingle: Impede redimensionamento da janela durante a execução do programa, deixando ela fixa.

	Start Position: Determina a posição da forma quando ela aparece/inicia.

		Center Screen: Deixa o formulário centralizado na tela quando estiver em execuão.

	Icon: Altera icone do formulário na janela.			


	MaximizeBox: Determina se a forma tem o botãozinho de maximize box ativo na janela.


	Sizemode: Acessada pelo componente PictureBox, temos acesso á propriedade SizeMode, na qual define a maneira em que a imagem será exibida no formulário. Ela tem as seguintes opções:

		Normal - a imagem é exibida em seu tamanho normal e sempre é posicionada a partir do canto superior do componente; caso a imagem seja maior que a PictureBox, ela será cortada.

		StretchImage - a imagem é ajustada automaticamente ao tamanho do PictureBox.

		AutoSize - o PictureBox altera seu tamannho automaticamente, para se ajustar ao tamanho da imagem.

